與變成了異世界美少女的大叔一起冒險 算唔算近年高汁異世界漫畫？？？？？？？？？？

畫風清新
劇情搞笑
非無腦賣肉後宮開掛殺殺殺
近年睇完又唔會唔記得既異世界得返re zero地下城konosuba同埋呢套

siu4

re zero地下城

高呀
同我推孩子同級

橫槍D畫風真係唔係幾開胃

戰鏟無雙算唔算異世界

Konusuba 完左好唔捨得

仲有一套叫騎乘之王
大部份人初頭都以為on99 玩下普京人設only
但其實好好睇，每個角色都有故仔

冇波差皮
如果大波必睇

唔好掛住睇d卡通公仔先啦, 隔離post有人搵你 回應下
屌你老母龍門比埋啲咁嘅嘢人食

想屌男豬